熱血公民係唔係成為立法會最大在野黨

定係執政聯盟？

最大保黨B隊

支持留係度做狗。

熱狗團隊:等咗呢日好耐

點解鄭松泰建咗國都可以做議員？

問下中聯辦先知
呢啲忠誠附和派